下次再有狗跌槍 唔該踢走佢

好似踢波咁 同佢玩馬騮搶球

唔好留指紋呀！

睇住走火啊

同佢落膠水啦，包保佢唔會再跌槍

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

或者踢落坑渠

semi-auto嘅退彈踢走
revolver都係退彈踢走

睇下可唔可以旺角傳到去尖沙咀

tui

神裝都唔要？收收埋埋，政府就要跪

踢走佢？咪撚玩啦咁浪費

一係dum曬啲子彈去第二度？例如坑渠

踢走佢唔好俾狗執返

仲踢？你狗黎？得腳？

上咗保險掣先好搞，走光就仆街

戴手套
子彈可以好似收埋復活蛋咁

有狗難得掉神裝，竟然叫人踢走

冇心搞革命唔好出黎害人啦

未轉職嘅和理非連pvc管都唔敢攞
但撚狗應該好在行

唔好犯手球

踢落渠口佢地捐落慢慢搵啦，如果唔係第二朝又一字排開阻住條街

人地掉+9神裝
你地同我講要賣比NPC

ON9??

由你地入副本打王果刻都預左啦?

識撚咩

手套都未有學人做前線

咁易走火, 叫間廠執咗佢啦

踢遠啲俾其他手足執啫
今日有手足執到都俾狗搶返

總之唔比佢攞得番

要之後新聞講嘅唔係搶槍
而係失槍

做咩唔拎子彈入面啲火藥嚟做火魔法師

收埋之後偷偷地掉左佢 比心理壓力班狗

放入火海燒

蒙面法都立左啦
諗嘢進步啲啦

唔敢開槍爆佢頭都唔可以俾佢地拎番, 寧願搵人收埋俾心理壓力佢地

呢個啱，反正對家而家都開實彈

有子彈唔用用嚟做火魔

我會戴手套執咗去，再用依一把鎗獲得另一把鎗

然後如此類推

總之唔好留完指紋又畀到狗執番

On9 又話要打敗狗隊 又話想獨立

根本個個得個講字無決心 槍呢d咪軍火資源囉

屌你老母仲要兒戲到話踢走佢玩馬騮搶球 得個笑字

子彈會爆架 會變流彈架天才

問題係實會比人影住
但比人影到用手拎走左
同比人踢到唔見左
你估邊個選擇會對我地有利

唔係狗，係暴徒

會走火㗎

其實完成想做嘅嘢仲唔閃人嘅？

賭俠1999教掉入屎坑

袋起佢又好埋咗佢又好，總之等班黑警搵唔到，等佢哋成日形住附近有人有槍咁

有海dum落海，一係踢走

麻包袋效率提升1000%

一執到掉去遠處 手足自然識做

一搶鎗就會變64